自说自话

送你走的路上一直强打着精神，你说不想这么伤感。也许你的确很享受这种看似轻松愉快实则脆弱空虚的关系。非常认真地考虑过是否可以配合你的游戏，然而转瞬即逝的欢愉不足以弥补长久以来的等待，更不要说那些反反复复的折腾，暧昧着接近再离开，没有解释没有说辞…好像我就该这样，不过是仗着我喜欢你，一切都来得理所当然。我的质疑你没有否定，也没有安慰。我明白的一直都明白，可为什么就这么没骨气？突然有点不敢面对今后的日子，因为无论如何，伤痛在所难免，寂寞无以复加。